你哋ielts幾多分

好想英文好啲，有冇人教我方法

10

你想要幾分？

8.0
w8.0 s8.5 r7.5 l7.0

7.5以上

1.5

Ielts邊有10？

最高分明明係5**

連登一定個個9分 好問唔問喺度問

幾乎同你相反
overall 8
r 8.5 l 8.5 w 7.0 s 7.5

6.5
7.5 7 5.5 6

以為呢度精英雲集

晒錢

最高唔係9咩？唔通我搞錯咗

30分

ielts 5.0

5.0+5.0+5.0+5.0

DSE lv3

其實關唔關學歷事？

let's make this post an English chat room.

6

慳啲啦！我記得係9

Wow ok

中學考7.0

DSE無3都入唔到U
UST直頭要4
Asso上3大考ielts都要起碼6.5-7

ust business 要4啫

I did my DSE a long time ago so not too sure if things have changed. Got a 5 in DSE English and 7.5 for IELTS.

Overall 7.5 (listening 9.0 reading 8.5 writing speaking 6.0) 嗰陣喺我中學入面已經差唔多係考得最垃圾嗰個

個人認爲speaking最難 本身唔叻吹水
嗰陣問返d 同學 佢係要你不停講先會高分
好彩listening reading可以拉吓分 呢d就操吓卷 輕鬆

利申 唔係考得好 都係share吓經驗

同你一樣

得7.0好似
但listening 8.0

都希啲關係嘅，香港啲大學上堂多數都係用英文
睇lecture 又係
所以我reading and listening 都係平均位置左右
但係大學呢幾年基本上唔駛我點寫英文/講
所以writing and speaking 廢到核爆
利申：我有得免費考先去，所以冇話點俾心機練過

Could everyone use English for comment
Because lau chu have to read more English

7，人如其分

same here! I thought I'm looking at my own results. I realised that it's more of a personality thing when it comes to speaking.

Leonardo Snorlax

Asso上3大考ielts都要起碼6.5-7 <-- 咪再fake人 係睇科
當年有offer後check cert
理都無理過我張IELTS

Your name

最高係A呀

your name

A*呀

real need read more eng

A*又過份左少少，
呢個已經係化石年代

I am hker so how can I know my English name

我人廢只係考咗 general

Writing reading 得6/6.5
其他叫高DD

Today you learned

6.5
R 7 W5.5 L6 S7

其實唔難，操熟reading listening，其他就有得拉

下星期趕住要再考, aim 7.5, 有多都唔拘，想知大家有冇咩好用嘅溫習source俾我呢幾日衝刺吓

s8.5

想問writing點上7

in my opinion ielts is much easier than dse
even those got LV2 can get 6.5 or higher
just do some pp and mock should be fine

^has

I'm not sure why you put me in your name

6.5; 7,6,7,6

You up 乜 seven

寫嘢精簡，唔好扭屎忽花，唔好寫d 華而不實既sentence structure

應該問 紙筆考 定電腦考

Where’s your who and it?

Ain’t no grammar nazi,but that just doesn’t sound right.

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

9

9 8.5 9 9

Wtfisn’t the score high or low related to dse?

Reading 8.5

Jesus Christ

答案係b

得7分

一睇就知佢鳩up
基本上冇咩可能s好過l

I don’t know don’t judge me pls

係到問無用. 連登仔都係鬼佬扮香港人.

9

連我都知佢攞1.0

我用電腦，好處係listening and reading呢啲卷答題會方便好多，又唔怕自己careless mistakes白扣分

但唔好處係多來習慣左電腦auto correction ，做writing份卷時串錯曬啲字又唔夠時間改扣左好多分

sofar未有人吹自己9分
r9 l8.5 s7.5 w5.5

5**

我同你一樣, 仲要只係考前一日做左一次past paper就去考, 乜都無準備過。
利申,
ce syl. b: c
al ue: d
睇下有冇老鬼同我相認

入 Year1冇3 會睇

hay guise hru

中學果陣7分
R8.5 L7.5 W6 S6.5

8.5 8.5 6.5 7
overall 7.5
裸考

弱智仔

#61

Fuck you lau chu

用黎證明英文okay
同必須xx分先比入係兩回事呢

ielts幾分同想自己英文好d有咩關係
同埋想睇得寫得，同聽得講得係完全兩回事黎
大把人可以用英文睇得明學術文章，自己又寫到論文
一去到聽同講，可能連同英美初小學生都溝通唔到

直接行入去
6分

Agreed 100%. My approach to IELTS reading & listening prep is to really read a lot and listen a lot. It's not that difficult to do nowadays with Netflix and YouTube. You may use English subtitles to help. Read about what you like in English. It will never be boring since it's what you like. After all these, grab an IELTS book to familiarise yourself with the exam paper. Also take note of the differences between IELTS and DSE. You'll be good to go.

0

AL Ue E
ielts 7.5

Shut the fuck up man
Wan chu la
Mic Lun Sheung lin din

8.0
R:9 L8.5 W7.0 S8.0

7.0 r:8.0 w:6.5 s:6.0 l:8.0

裸考 9分

Why lin din is my home

7 6 7.5 7
Overall 7
5年前考 為左去外國
個人認為writing最難
果陣有補習 好似係英皇

筆試比電腦是好嘅就係隻字唔記得點串，你可以潦草咁潦過去而電腦唔得，但整體感覺電腦比較好⋯

利申：考過一次筆試，幾次電腦

你都唔後生wor
真心覺得ielts好簡單
不過而家考未必有呢個成績

L 5.5 R 6.5 W 6.0 S 6.5
DSE1

Exactly. With such preparation anyone can also nail writing too. Just bear in mind that never ever write long sentences and you’ll be all set. For speaking, it’s really a matter of luck since the topic may not be something you have a whole lot of knowledge. I was asked to talk about my favourite artist in my first attempt and I totally had no idea.

8

f3個陣考listening 9 reading 7 writing 6.5 speaking 7

有可能
我都係咁

Past papers

屌我得9.5

3.5

Linden Chais 個個都9分㗎啦

7.0

Dse speaking 5* ielts得6定6.5 ...

Overall 8

Reading: 9
Litening: 8.5
Writing: 7
Speaking 6.5

我dse speaking 4
Ielts 3.5

得7.5

reading 5* IELTS都係得6.5唔知點解自己做得咁差

第2次考
Ard W6.5 R8 S7.5 L9
Overall 8
Writing 失手 上一次考W有8

7.5

8 冇温過就考
主要係reading 同listening搭救
詳細要睇返

20年前6.5,依家可能更低

2.5

How to do that

Give up and leave. no one use english any more. learn that fxking chinese.

overall 7.0
reading 7.5 others 6.5

**has

我啲同學都係收到offer 要6.5先去考
但本身但底係會考level 2
冇得解的

Lv 1都咁高

to comment * or for comments *

8.5

Correlate *

第N屆連登吹水大會正式開始

8.0

R 9.0
L 9.0
W 7.0
S 6.5

7.0

7.5 7.0 6.5 6.0

8
But that was 10 yrs ago

得7訓住考

7
R6 W6.5 L8.5 S6.5
文科唔好笑我廢

不過係dse完考 冇練過就裸考

因為要過台灣讀書
所以前半年的起心肝學英文
一邊打工一邊學

7
R6 W6.5 L9 S7

用咗幾耐準備呀

6－7個月左右

No time to polish your thoughts during speaking test I've also heard from some YouTubers saying that British people prefer to say a lot to keep the conversation going and to sound more polite. If that's the case, it's also advisable to practise this aspect.

That's your name in English, mate

Speaking a lot of course would help, but first it must be a topic that you are familiar with .

師兄你都發展得幾均衡下

Dse:2
Ielts overall:7
R:7 L:7 W:6.5 S:6.5

第一個留言嘅重要性

8

R:9
L:9
W:8
S:6.5

一開口變智障

裸考得5.5 成part listening訓咗 太早

Dse lv3
Ielts 6.5

8
L9 S8 W7.5 R7.5

咁都拉到8，勁

用咗一個月時間溫

我冇考過，我個仔考過一次，8.5分。

Well,i do have a ielts test tmr and i am fking nervous now.
i hope i can get at least 6.5 on the speaking part.
God bless me

中五考過一次
7.5 5.5 7.5 8

9.0 9.0 9.0 9.0

我聆聽人講嘢好困難 dse中文聆聽都係得3 但說話有5*
對於我呢d人 聽人說話 仲要揀abcd 仲只播一次 係好大煎熬 我寧願你考我即聽即講
我最憎人話聆聽容易 我滔滔不絕講半個鐘冇問題 但係絕無可能集中注意力聽人講話

我係鍾意吹水 唔鍾意集中注意力聽人講嘢

Hello, lau chu, nice to meet you！how are you？

兩年前
Reading 9
Listening 8.5
Writing 6.5
Speaking 7.5
Overall 8

I am fine thank you

+1

其實考前有無野要準備？好似做d練習咁？

6.5 dse3

Reading listening 8.5真係唔難
writing就難啲...

有adhd 無法集中注意力聽音軌
唔好屌我聆聽差 我真係集中唔到

Ching, which church you from?

我4.0

Reading 5.0
Listening 8.0
Speaking 1.0
Writing 3.0

仲記得speaking part 2 佢好似要我describe an exercise, 但我唔熟運動啲野

dse 3 (純好彩 predict得2)
隔咗年 ielts裸考 overall 7 懷疑都係死好彩

dse 3
iielts裸考6.5

Dse 3 正常ielts 有6

6.5
R 7.5 L 7 W 5.5 S 5.5

Writing 點攞8

想all band 8
一直都無

我都係咁

十年前考6.5
比 speaking拖低

8.0
r 8.5 w 8.0 l 8.5 s 6.5

我上個月考IELTS
去到Part2個濕鳩鬼佬 係咁Stop 我
然後係咁問其他難問題

操下就得架啦屌

6.5

Beep：Emperor.

Angel B: Which idiot kicked me?

Angel B: Do you know who I am?

Emperor: No!

Angel B: None of your business!

Emperor: He is my friend and that is my business!

Henchmen: Brother B, what's up?

Angel B: Kid, where are you from?

Emperor: I am the Emperor of the 28th block!

Angel B: Emperor?

Angel B: Have you heard of Emperor?

Henchmen: Which one?

Angel B: What Emperor? No one seems to know you!

Angel B: I am Angel B, do you know me?

Angel B: No one seems to know you.

Angel B: Want to act like you are something, right?

Emperor: I am Handsome!

Angel B: Handsome? Where? You handsome?

Angel B: Damn you!

Emperor: Sorry everyone.

Emperor: We are sorry, please let us go this time.

Angel B: Go to hell!

7.5其實唔難 speaking外都DSE 4-5 level

7
覺得應該7.5
可以做好d
通宵麻雀完考

50分

2012 AL 英文E & ielts 5.5分
2020 CRE 中英2

writing上唔到 其他都過8
真心中英文都死係枝筆 但係鳩up啊聽人講嘢啊睇人寫文完全冇問題
r 8.5 l 9 s 唔太記得8定8.5 w 6.5定7
CE/AL都係C

dse嘅時候 5*，幾年後ielts r9 l8 s9 w8，覺得ielts好似易考啲

6分
仲要負碌咁6到

成個post都冇圖

Written 考好啲會上到8.5ovg

想正經read more English仲上連登

同你一模一樣 但ovrl 7.5

speaking 幾多

6.5 最尾問左條 What are the disadvantages of video games characters taking risks
果陣err左幾秒之後佢笑住話 nvm, thats the end

中學畢業個陣英文3
4年後r8.0 l8.5 s6.5 w6.5 —>7.0

聽講非英文鬼佬好多都係6,7
香港人算勁

好奇認真一問
如果你有搵醫生做測試，比到cert證明自己有adhd，無得申請延長考試咩？

個個都咁高分? 我記得 20年前好似好難.

定係而家 IELTS 容易左 ?

我都有ADD
我5.5

[member 金鐘正義道bc[/member]

listening 7
writing 7
reading 7
speaking 9

費事搞 因為我知單項7以上就得 過關性質嘅嘢 唔使糾纏

考oral一入去就見到個閪面asian肥婆

英文DSE level 5 冇溫過上去考overall band 7.5

DSE 考兩次都係4
ielts 7.5

There is no any shortcut to learn other language . Just try your very best to create an environment using English .

few tips may work for you .

Not only memorise thousands of word and figure out the parts of speech of what you read daily but also talk to someone and listen from the native speakers through movies opening the subtitles in English and Chinese

The importance of former and the letters are equal .

And the most important, don’t be embarrassed when you make mistakes ,Miles begin with single step and omit naysayers around you .

Overall 8.5
W6.5
S 8.5
R 9
L 9

DSE 4

IELTS Overall 7.5
Reading:8.5
Listening:8.5
Writing:6.5
Speaking:6

我覺得正常香港學生speaking好難攞高分可能我廢

100

其實ielts speaking好多時唔係好care內容。佢想睇你識唔識運用英文嚟溝通。你講嘅嘢言之成理，而且講嘢流暢唔會棘下棘下先至最重要

2021吹水大會開幕

7.0

listening saved my ass

Don't use lau chu, use OP (original poster)

diu this man real no know wo

I go to school by bus.

overall 7.0
覺得自己好垃圾

平均87分

你家姐都廢啦！正常人9.0

寫作同speaking好撚差

唔好玩啦

假咗啲
native speakers 去考
裸考作文都係 7/7.5左右
講緊有大學degree個啲

四個細分加埋除四 有小數就睇.25/75進位 e.g. 7.2=7, 7.25=7.5

其實係但6.5係基本

咁考埋無壞的
二千蚊當好過d同舍自己程度

我都想英文好啲

Overall 7 (Listening同reading 7.5 Writing 6.5 Oral 6)

你係唔係未考過dse 未報過jupas 未讀過大學 ust要4？

8.0
9 8.5 7.0 7.0

8.5 8.5 6 6.5
Hahaha

Subway: Hi, what would you like today?
連登 Ielts9.0精英：Er... I want this this this and this

use building pig

Dse lv 3
7.5 666= 6.5
不過裸考算係咁，同埋我feel到自己咁早起身，精神極度不集中，我writing 正係寫左task 2都有6

教訓：早訓

Me2!!

5.5
5 5 6 6
Syllbus A C

10分ON9

覺得speaking >8既人好勁

下 task1 blank咗？

same

其實去過外國純用英文做嘢，講嘢ok流暢又啱grammar 就夠，唔洗話好有文采。

有時無idea 吹唔到，就反應快少少講句fillers 又或者直接講對條問題本身嘅睇法都ok, 諗ideas 係ok 諗vocab 就會扣分。

Overall 6.5
L 8 其他唔好問

考咗兩次，相隔十年
一樣分數，無進步過

L8.5 R8.5 W7 S7
overall 8

^comment in English

r9 l8 s7.5 w6.5
冇溫過，半個native

利申：教英文

到到考都可以唔同
考官都可以好唔同
Native speaker都講過自己要操卷先知個exam format

我香港考到7.5 一年前考

以前讀三流中學

裸考 R8 L8.5 W6 S6.5
Overall 7.5
Dse 3

利申DSE Failed

Same

Ching 點操？ 做past paper?

8.0
R 8.5
L 8.5
W 7.0
S 7.0
Overall 8.0

16 dse3 (reading 3, writing 4, listening 3, speaking 3)
Ielts 上年 7.5（reading 9, writing 6.5, listening 7, speaking 6.5)
Reading 同listening, 做多啲sample paper,
Writing 可以睇多啲YouTube, 自己寫吓咁，不過主要學organization 同writing formatgoodluck

正係寫左”this diagram illustrates...”衣個sentence 就夠鐘可想而知個陣我狀態有幾差

8.5
R9 W9 L9 S7
Speaking 緊張炒車

吹大咗
英國律師Ielts作文都9唔到

寫少錯少
Ielts 玩扣分制唔似dse 咁要喪爆字數
Concise 地satisfy question requirements 就得

律師9唔到有幾出奇
英文叻同考試叻都唔係完全同一件事
利申我都係law grad
Dse writing 都滿分 教英文維生

好出奇
因為人地都有網上教埋英文，其他三份卷都係9
以母語用家
+ 職業需要時常寫作 & 玩弄文字的律師黎講
非常意外

注：唔好用dse英文作比較，個作文，尤其係高分段，完全唔係一個級數
個邊係鬼佬改，dse係英文半桶水既香港中學老師改
我見太多dse English 5** 既ielts作文得6.5

Reading listening speaking writing all 8.5
秘訣：自己做past paper搞掂

傳說中speaking
資質差就問簡單問題 勁就問advanced 問題
係咪真

6.5
w6 r7 l7 s5.5
琴日出成績，已經諗定再考過
dse lv4

你要7？呢個分應該有6.5

overall 6.5 要7

裸考真係會表現好啲

直必腸

下星期去拎成績
再post上黎

想問下Listening 係咪操youtube 個啲video 都得🙏🏽🥲

L 8.5 r 8 w&s 6.5 overall 7.5

啱啱考完ielts,覺得自己考得好差，炒晒車
有冇得圍爐

你睇下啲人個個都8，點圍爐

唉，冇乜嘢都係走先